勇武定衝動撚呀?

今日去搵美國支援
放咩撚野火呀
醒啦

鬼？

放火一撚定係鬼 可捉

放咩火 屌

見到有3架狗車，窗口全部用垃圾袋姐住

又唔係放美領火,鬼乜鳩

火魔法廿對美國黎講好少事
話唔定係想留時間比人走呢

返美領 停止互屌

做少一日野係咪會死
合理非嚇走曬
分化自己人
新聞焦點又俾人spin走
反省下啦屌